[唔知wow左未/old news]台灣網友用習近平把聲整左首支持香港既歌

好似見冇人講過 勁撚高質

呢位台灣網友用左成個月整成歌 入去支持下佢

自己的口罩自己做 口罩45日決策幕後

講過了
Btw,已CLS